［舊聞］四川大地震香港女生幸災樂禍事件

有冇人識呢位女仔？
想代一眾舊登巴打同佢講聲對唔住

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

又loop垃圾po，起底合理懷疑5毛不推文blocked上一頁

Sorry 我好少開post啫，唔係五毛黎既..

我都有幫手推行動post架

推得幾多次，好快沉，講下自己想講既都唔得，吹下水都唔得，霸道過五毛呀你

走得太前

其實我係呢個意思，不過比人話五毛想推走啲行動post 搞到我都唔好意思用返不推文

幾日前已經有一樣既po，唔通樓主真係去揾去道歉咩，一係五毛洗po一係玩膠，毫無討論價值既po開黎做乜鳩

係有人未睇過唔洗咁激動，佢又唔係明顯奶共，又唔會上熱門，留番你啲怒氣比popo好過

個個咪janice man..

有班人不停留呢類comment,想推到去非黑即白既極端局面
個Post唔關抗爭事,就話人5毛/轉移焦點
挑撥離間

膠po就膠po啦，其他正常post話知你吹水定追星撚有人屌？

呢個post得兩頁你唔係預個個都睇過呀嘛，係咪下下開post前要search下有冇重覆，一入黎啲語氣就引戰，最多講聲對唔住囉

對敵人仁慈。。。。。